想搵番張圖 好搞野

好耐之前係高登見過
好似係條MK係fb開po屌自己老母
個陣佢講左佢類似 冇我生你 之類
果陣笑撚到仆街

我老母都唔知係咪我親生.jpg

係 就係呢張

賜酒